[留學JJ] 有無巴絲打而家身在墨巴本？

賣力地為你 唱隻迷人情歌
慢慢地步入你的星座

係同一個國家都得 可以相認下
自己一個留學外地好悶

呢度好多nigger

行出去大聲叫fuck you nigger

屌你墨巴本

有咩問題

我住霍霍區

終於有墨巴本巴打

非洲留學生

好熱呢度

點解要去d咁冷門國家

想體驗下南半球既四季顛倒
咪揀個大城市去下

墨巴本是史瓦濟蘭的行政首都與最大城市，也是霍霍區的首府。人口70,000。 位於 Mdimba 山脈，墨巴本河和支流Polingane河的交匯處。

做假膠無人理真係慘

墨巴比？

垃圾

以為墨爾本